[陰謀論] 真係仲要申請攞口罩？！

以下係轉發：

即係咁 你就咁HTML我都唔怪你
你整哂成個node js 入去我都唔會點樣講
但係你而家個user 自曝其短
我好難想像到你地而家係想非法處理資料

我讀ICT 我識講大話
但係電腦同個程式唔識講
自己諗下仲登唔登記既個 Bra帶去戴啦

我自己就覺得同名同姓嘅 可以好多 可能佢只係最低賤嘅散仔呢
就再睇入去：

好地地做咩要加警隊嘅技術主任入個攞口罩嘅system

你哋真係仲要申請？

推

其實樓主自己都手快快申請咗 睇下可唔可以有幾多人提幾多人

影出黎香港車間果班頭紗都無戴
越南工場果班
可想工場衛生情況

相信遲下M 巾會統一由正苦發放

Lawrence Leung呢啲公廁名週街都係啦

又會咁啱係技術主任（多媒體）

冇興趣申請
第一：防唔到病毒，阻隔能力成礙
第二：個款好7
第三：屋企仲有口罩
第四：一個月後去郵局都有得拎

冇腦嘅人先會攞口罩

你自己都search到幾個Lawrence Leung喎

利申: 唔會申請